[HKUST] 科大討論區 (42) - Midterm Festival is coming to town

Midterm Fest就黎到
大家屌assignment屌成點

btw 1001唔開post

唔係已經有42喇咩

Yes
Sor
冇事了

大家去番果個 (42) 啦
不要再推了